覺唔覺班垃圾廢中廢老好可悲？

咩都唔識 剩係睇住cctvb係到屌啲後生搞事
現實連我地爭取緊啲咩都唔知

最慘係明明佢地都會係條例既受害者
而家佢地竟然係受害者幫施暴者
仲要屌番啲幫佢地反抗既人

無知到咁真係好可悲

唔小心㩒錯隔離 我係想比正評